{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_020231",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H601868",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "이천식당"
    },
    "text": "利川食堂 (이천식당)\\n\n済州市旧左邑世和里3644-7\\n\n韓国料理-一般韓国料理 , 11:00~14:00 流動的 / ランチタイムのみ営業 , 不定期 , 64席/部屋:部屋なし , 済州道世和里に位置する利川食堂は定食専門店で、きれいに整えられた内部と単一メニューである定食が大きく書かれているメニューが目を引くところだ。 ここは定食一つだけを提供し、メニューが少しずつ変わるシステムで運営されている。 また、行事や工事現場などの配達も可能だ。 利川食堂は様々なおかずとメインメニューを一膳にたっぷり食べられるところで、済州島で情感のある食事を楽しんでいるならぜひ利川食堂を訪れてみることをおすすめする。",
    "QA": [
        {
            "question": "利川食堂の場所はどこですか？",
            "answer": "利川食堂は済州市旧左邑世和里3644-7にあります。"
        },
        {
            "question": "利川食堂はどのような料理を提供していますか？",
            "answer": "利川食堂は一般的な韓国料理を提供しています。"
        },
        {
            "question": "利川食堂の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "利川食堂の営業時間は11時から14時までです。"
        },
        {
            "question": "利川食堂はいつ営業していますか？",
            "answer": "利川食堂はランチタイムのみ営業しています。"
        },
        {
            "question": "利川食堂はどのくらいの席数がありますか？",
            "answer": "利川食堂には64席があります。"
        },
        {
            "question": "利川食堂はデリバリーサービスを提供していますか？",
            "answer": "はい、利川食堂は行事や工事現場などへの配達も可能です。"
        },
        {
            "question": "利川食堂のメニューは何ですか？",
            "answer": "利川食堂では定食一つだけを提供しています。"
        },
        {
            "question": "利川食堂の特徴は何ですか？",
            "answer": "利川食堂の特徴は、定食のメニューが少しずつ変わるシステムで運営されていることです。"
        },
        {
            "question": "利川食堂ではおかずとメインメニューを一緒に食べられますか？",
            "answer": "はい、利川食堂ではおかずとメインメニューを一緒にたっぷり食べることができます。"
        },
        {
            "question": "済州島で情感のある食事を楽しむなら利川食堂をおすすめしますか？",
            "answer": "はい、済州島で情感のある食事を楽しむならぜひ利川食堂を訪れることをおすすめします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 225,
        "QA": 353
    }
}